廣東男子不滿母親被罵 狂摑妻子23巴致其吐血

上近日廣傳一條家暴短片，丈夫被拍到在短短45秒內狂摑妻子逾23次，而妻子全程未有還擊或閃躲，結果慘被打至雙頰紅腫，其間甚至兩度吐血；不少網民狠批該名丈夫「渣男」，留言稱「世界上最廢的男人就是打女人和孩子的」。警方事後表示，事發原因仍有待了解。

事發於廣東省梅州市五華縣，片段顯示該對夫妻當日坐在床邊，後面還有一名幼童，但丈夫完全不顧有孩子在旁，不斷狂摑妻子，每摑一下都傳出清脆的「啪啪」聲；妻子全程未有還擊或閃躲，最終被打至雙頰紅腫，其間甚至兩度吐血。

有知情人士爆料稱，涉事丈夫因為妻子曾咒罵其母而動手，妻子又脾氣倔強，並揚言「你越打我越罵！」最後丈夫更質問：「有你這樣子做女人的嗎？」

陷家都係閪佬才
打和啦

片呢

女權呢
搵日俾emma watson Brie Larson 睇

搵人*

支那豬wfc

打得好

支那狗係用黎屌同打

stop interfering in China's internal affairs

衲dee

喺香港就會調返轉

Emma Watson屌美國人同自己人就有
屌東方支豬冇光環拎同rmb呀

Emma Watson = 白皮支那心女權臭閪賤畜

唔還拖嘅

養唔熟

孝子

港男跪地比港女打

呢啲都要拍片拍去抖陰賺錢

女人要打先聽話

跪係度 : 對唔住我錯啦
做男人做到咁真係垃圾

振夫綱

個老公系米自己揀既

個男人講緊乜話